有冇人已經對朋友死晒心

千萬唔好呀!
我都成功約到個friend係上兩次都冇去冇應機o既去16/6遊行啦
如果每人都帶多1個人去咪有100萬人×2囉 (好似係咁計)